做得雙子撚真係有苦自己知

雙子既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
雙子好少情緒失控，都好少有人可以令雙子情緒失控，如果有就代表佢好重要

雙子撚係咪有2 條j?

男人老狗咁就緊係慘啦

係 有4粒丸

中撚到仆街

原來假膠
我認真咗

e神如果係雙子撚咁kb4幾多粒！！

傻

好慶幸係雙子因為老細請我話因為我係雙子

真咖 每個星座都中晒

都係1粒

邊個話我傻 我請佢食燒鵝

又捉到隻

雙子，但係得理性

雙子撚係咪突別戇鳩鳩

雙子撚咁樣永遠唔駛得到幸福 理性得可怕 但又做唔到完全理性 係要做啲小動作引你注意確保自己未諗通但亦未可以失去住

終於有雙仔開post
覺得自己好煩

我都覺得自己好煩, 成日3心2意